{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_006425",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "금곡리1"
    },
    "text": "金谷里\\n\n会南面は東北側に位置しており、四方を山に囲まれていて谷間が多く存在します。この地域は田畑が肥沃であり、会民川はここで発源し錦江に合流します。自然村としてはケバクゴル、ヌートジョン、セシル、師匠ゴル、ヤンジトゥム、ウッマル、ウムジトゥムなどが存在します。ケバクゴルは昔、ゴマをたくさん挽いていたことからこの名前が付けられ、ヌートジョンはかつてケヤキが多かったことにちなんで名付けられました。セシルは元々ここで鉄が豊富に産出されていたことからその名前が付けられ、金谷里の地名の由来となりました。師匠谷はかつてこの地域の寺に多くの僧侶がいたことからその名前が付けられました。また、文化遺跡として養正寺が存在し、チョン・チャンは兄妹の伝説で知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "金谷里はどの方面に位置していますか？",
            "answer": "金谷里は東北側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金谷里はどのような地形ですか？",
            "answer": "金谷里は四方を山に囲まれており、谷間が多く存在する地域です。"
        },
        {
            "question": "金谷里の田畑はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "金谷里の田畑は肥沃であり、豊かな作物が収穫できます。"
        },
        {
            "question": "会民川は金谷里でどのような役割を果たしていますか？",
            "answer": "会民川は金谷里で発源し、錦江に合流する役割を果たしています。"
        },
        {
            "question": "金谷里にはどのような自然村が存在しますか？",
            "answer": "金谷里にはケバクゴル、ヌートジョン、セシル、師匠ゴル、ヤンジトゥム、ウッマル、ウムジトゥムなどの自然村が存在します。"
        },
        {
            "question": "ケバクゴルとはどのような由来がありますか？",
            "answer": "ケバクゴルは昔、ゴマをたくさん挽いていたことからその名前が付けられました。"
        },
        {
            "question": "ヌートジョンの名前の由来は何ですか？",
            "answer": "ヌートジョンという名前はかつてケヤキが多かったことにちなんで名付けられました。"
        },
        {
            "question": "セシルという名前の由来は何ですか？",
            "answer": "セシルという名前は元々ここで鉄が豊富に産出されていたことから付けられました。"
        },
        {
            "question": "金谷里の地名の由来は何ですか？",
            "answer": "金谷里の地名の由来はセシルという名前からきています。"
        },
        {
            "question": "師匠谷とはどのような由来がありますか？",
            "answer": "師匠谷という名前はかつてこの地域の寺に多くの僧侶がいたことから付けられました。"
        },
        {
            "question": "金谷里にはどのような文化遺跡が存在しますか？",
            "answer": "金谷里には養正寺という文化遺跡が存在します。"
        },
        {
            "question": "金谷里の兄妹伝説について教えてください。",
            "answer": "金谷里ではチョン・チャンという兄妹伝説が知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 455
    }
}